有冇人知今年先達Lo哥去左邊

一早賺夠歎緊世界啦

初代炒賣師大部份都退休了

真係搵夠一世人要搵嘅錢

lo哥

我係lo哥
我都係諗住有得搵就揾 無既又無所謂
反正咁多年都搵夠 諗返之前啲人排隊比錢我都想笑